成功投考到ACO CA既大學生等同承認自己係垃圾

今次係歷來最多人報ACO CA既一屆，當中大學生佔多數。考得呢D位既大學生，一係個腦出左問題，一係就承認自己係垃圾。人工又唔係高，得果14K，正常一個大學生唔小心都搵到25K up啦，咁都走去做? 男既去做更加唔會有女，係個寫字樓成個太監咁做Clerk坐係度，依家成個政府最底層係你呀!

你好成功咁將你既max=人地既start呢種極為荒謬既悲劇完美咁展示出黎。

而成功投考到ACO CA既大學生即將面臨一個徹底失敗既人生，被世人白眼，排斥，無視，生不如死。

親眼見證一位新入職既大學同事日日吹奏ACO CA，話自己好成功，唔識同人比較，活係自己世界。我知你有睇連登，唔該你好好睇清楚，你係一件垃圾!

不服來辯!

哦

樓主考唔到ca

樓豬考唔到？

想唱淡ACO等下年再開先啦，
而家太遲喇

今年辭big4轉ACO我笑而不語

個重點係一份人工雖然低但9-6五日工
我唔明有咩唔好

人各有志
總有人唔介意人工低
只要番工夠hea 準時收工就得

如果做左十年野，努力過都係浮浮沉沉無乜突破，我覺得報aco都無可厚非，但如果一畢業就報aco就真係同廢人無乜分別 世界好大，乜都未見識過就去左做最枯燥既工作同等死真係無乜分別 ，仲要ACO根本跳唔返出私人市場，無競爭力、無技能，咁當然如果你話你中意穩定咁我又無你符

巴打big4前途好好多wor
捱4~5年都收入唔少
定諗住入左政府考庫房稅局?

知唔知咩叫normal distribution?
大學生收入個mean得14K
點樣是但都25k？

大學生唔小心都搵到25K up係咩工?
樓主講黎聽下

我搵工搵得太小心

咁快為下次招聘鋪路

ptgf/ptbf

上連登咁認真做咩

緊係23歲一grad就報
唔通到30歲先知自己幾廢再報，報到31先point 3

有錢幾廢都得啦
in公墓we trust

師兄下次大招前出多次po得唔得?

博士考aco好出奇咩
好過乞食

晒銀時都25k咩
做十年都唔知有無
做咩唔入去做大帝

請善用起底功能

樓主由7月開始想考aco
加油呀樓主
希望下年唔洗再見到你開呢d鋪

屌 樓主其實係咩心態

通常D考唔到既人就會咁講

直視暴之根源，別為義人傷悲

我係垃圾

明唔撚明咩叫最低要求，個post無要求大學學歷，大學生報就係垃圾？我拎多你張cert就姐係我選擇比你多，做咩工關你鬼事咩，定係俾啲大學生搶曬你個位，你搵唔到工發爛炸呀？

選擇比你多? 咁點解要走去做中五都做得既ACO?

我想請問下aco個career path係點？升職要咩條件？

唔小心就有25k？你講台幣？

我都同意樓主喎

大學畢業出黎要搵15k相信唔難 未計雙糧花紅
政府工就乜都冇，聽講仲要拎一個月糧出黎交稅？
闖都未闖過就諗住入政府最底層一世跳point
都真係幾廢下

利申asso垃圾商科 冇考過政府工 fresh grad 16k 1-5 9-6
都係低既 但只係想講冇必要一讀完書就入政府
可以試下出面先

咩工asso FG都16k仲要5日

考大學夠話3322，考得高分又洗唔洗讓俾你讀 利申唔係做緊ca同aco

如果畀我可以從頭揀
寧願一大學畢業做廢人aco

升職睇年資 好似係

其實都係d大路位
唔係我特別叻只係我唔心急肯搵肯等

你估大學生好巴閉咩
30年前就係
3大同專科就另計

Ive hd fg全部同學20kup

我八大乞食科畢業左七年幾
第一份工得11K 之後轉過三四次工 中間仲被逼轉行 搵唔番做開個行既工

結果咁多年浮浮沉沉都係得14K 人生已完

大把我呢啲人 當年幾個同學都係咁

如果當年一GRAD就做ACO就唔會咁

際遇
有幾個中學同學入咗政府紀律部隊
一出黎接近20K，我讀多幾年書搵得12K

你未試下中五學歷去考囉

巴打都幾慘
相反我係19topup grad 就入正苦做CA
做左半年多D 頂唔順咁頹廢, 人工又奀 得11K唔夠
QUIT 左做返MKT, 細公司入細13K 一年後16K
之後搵工搵大公司平薪過去做左9個月,
放左份CV係求職網好快有人contact 問我有冇興趣轉新環境, 依家20k
我要做十年先有依個數, 但係依家我只係做左左三年

不過諗深一層, 依家ca 頂薪都21,255
aco 仲28k 如果唔求d咩既話, 正苦真係避世好地方

畢業4年 bba吹水科 身邊同學普遍都已經去到30k左右

仲諗career path

喺學歷通脹嘅年代
仲用大學生打飛機？
你估個個都三打神科咩？

唱衰大學生考ACO/CA既人，分為:
1. 落選者
2. 非大學生

咁霸定個ACO/CA位再去考返自己嘅專業職系/EO/AO又點?
利申: 霸過ACO位後來考到起薪pt15~16職位,唔講咩職位同部門啦

專科？

大學畢業第10年
人工由8500升到14800

樓豬提子

做過aco去考officer 政府內部更加睇唔起

大把co sco
仲未計其他林林總總既o位

ACO根本就係非專科的救星
擾敵擾到出曬面

巴打，有jre問題想問你，可留個tg contact嗎

算鳩數啦你

. 不了 個dept新入職的officer好少 怕被起底。。
jre我都係google返d source同平時有睇開英文網練返黎

係咪唔比人上進

用data file d point洗唔洗寫返ref? 定係可以就咁偷左佢個point黎用？

唔重要 著重你個見解

咁其實係要用data file d point定係自己吹d point出黎？

今年考到ca 出賣靈魂畀撒旦又如何

利申：你眼中廢柴大學生

你唔怕比人一世睇唔起咩?
你輸突哂wor，人地中四都做得呢份工，你就要用十幾萬+幾年讀書時間+公開試寒窗苦讀爭贏人成功考上大學先換到? 咁你同用幾千萬買個<100呎既單位有咩分別?

唔介意。

老老豆豆，由我第3次報jupas 先入到教育學院，我就知我係垃圾，有咩輸突。

十幾萬我屋企人畀，又唔係我畀，又有乜所謂。

寒窗苦讀？
我覺得自修個陣時已經唔係寒窗苦讀，而係令自己癡咗線，日日聽lmf 溫書，強迫自己咁做，最尾當然係有收穫，雖然第2次jupas 無offer。

同埋由珠海學院轉去ied 就知都係乞食，入去開心hea 3年啫，你估真係讀咩。

出嚟撈咗幾年都撈唔掂，我諗我都係唔死無用個隻。

入過政府某部門做外判，見到civil servant要幾hea 有幾hea 。

所以我同自己講一定要入到政府。

同埋你買樓個比喻好錯，有呢個財力蠢極都移咗民，點會係香港做奴隸呢 。

明知自己讀書唔掂要屋企人拎十幾萬出黎讀

是否父幹例子？

識人中大畢業生去做aco，派左去皮膚科做文書

冇壓力，日日準時收工。遇著有市民玩野就真係撚鳩佢

油麻地，容鳳書，定粉嶺？

你知內情應該搵到佢出黎。
我就唔係呢到爆。

入得皮膚科，連護士都做得開心d

屌依家搵多幾千做到隻狗咁
寧願入aco

好撚正常

唔知，不過皮膚科唔係等於社衛咩